［救急扶危］需要大大力懲罰！！！

#讀者報料 #Admin要求懲罰
我係一個17歲嘅女手足
由細到大都係柴灣大同埋食糖兄弟大
求下你地出呢個po🙏🏻🙏🏻🙏🏻
求下你哋幫手！求下你地！😭😭😭
柴灣糖兄弟個老細一定唔會俾我咁樣做！
但係我都一定要做！一定要講俾大家知！🥺
佢俾食環署同埋藍絲仲有
落敗咗嘅民建聯就嚟搞死😡
啱啱仲要俾人提堂罰錢話佢擺晒啲枱凳出街
但係嗰度成條街都係食街
仲要間間唔搞淨係針對佢一間！
老闆佢仲要將佢原本攞嚟醫病嘅錢
通通攞晒去救同路人！
糖兄弟宜家真係告急！求下你地！懲罰佢幫佢咩都好😭
我作為一個細路女😞我唔幫得佢幾多！
佢間野係真心為手足！
為咗柴灣！為咗香港！
千祈唔好比佢再唔收人錢！
千祈唔好比佢再收成本價！
千祈唔好比佢再咁辛苦落去！
求下你地！咁多位大人幫下佢🙏🏻
幫到佢就幫到好多人㗎啦😭
我真係唔忍心見到柴灣最後嘅良店消失！
轉至：

唔駛講咁多
我地要一齊懲罰呢間不可寬恕既黃店

和你推一次

推，有無多d資料

和你推兩次

推

Push

資料啊ching冇嘅話罰唔到

推推推

好似開夜晚七點凌晨一點半

和你推三次

有冇地址
利申懶丁

柴灣柴灣道樂軒台419號地鋪

和你推四次

去睇下先

和你推五次

Pushhhhhh

糖兄弟甜品屋

地址: 柴灣柴灣道350號樂軒臺419號地舖

柴灣站B出口，步行約9分鐘
營業時間1900-0200

想講藍絲不停做清選師
大家要出動1823

和你推六次

啱啱仲要俾人提堂罰錢話佢擺晒啲枱凳出街
但係嗰度成條街都係食街
仲要間間唔搞淨係針對佢一間！

正常就扮睇唔到既
不過要搞既話 要佢搞埋其他

推呀

和你推七次